AA/AAA電池仲有咩地方係用得著？

搖控

無線keyboard and

xbox 手制

閃光燈
鬧鐘

dse用收音機

+1

AV震捧

假狗

露營燈

mouse

For real?

可以帶上飛機

請g持 69大行動

Gameboy

冷氣remote

鬚刨

Mic

電視remote
Brother機
他錶
某d鐘

無線鍵盤、滑鼠
時鐘
外接閃光燈

係，但我覺得好事黎，唔使玩玩下無電就要變返有線手制邊玩邊叉電

玩具

玩玩下無電要落街買咪仲無癮